馬治斯奧加盟俄超辛尼特

橙冇人理

咁就收皮

球壇又少個ONE CLUB 了

居然

點解佢走得咁突然?
同屌帥唔啱?

傷 然後冇哂狀態
同埋依家無位比佢打

唔妥c朗